P牌有咩限制？

我啱啱入嚟﹐想知有咩限制

一日一POST

我都想知

呢個我唔知
我淨係知無得正負皮

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

難得見到3字頭

喺度圍下爐先
我自已見到大number都會提防
利申：支持P牌制度

幾日前個仔幫我裝嘅有罪咩